{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 다정한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、事前に連絡していただき、追加費用が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、そのペンションによって入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間は次の利用客のために遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などの直火方式の調理は禁止されており、炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiを提供し、駐車可能なスペースがあります。 周辺の観光地として全州キョンギジョン、全州郷校、殿洞カトリック教会、豊南門、梧木台、ジャマン壁画村があります。 全州韓屋村内にあるタジョン韓屋ペンションで快適な宿泊をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、事前に連絡していただき、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、そのペンションによって入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間について教えてください。",
            "answer": "入室及び退室時間は次の利用客のために遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などの直火方式の調理は禁止されており、炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを提供し、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として全州キョンギジョン、全州郷校、殿洞カトリック教会、豊南門、梧木台、ジャマン壁画村があります。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊体験ができますか？",
            "answer": "全州韓屋村内にあるタジョン韓屋ペンションで快適な宿泊をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 454
    }
}